★X報造句機：50後不慬搭地鐵，顧問：XXXXXX

50後不懂搭地鐵 顧問：港鐵應加派人手協助

屌

腦魔

[X報專訊]

覺唔覺張海報4條友望哂同一個方向，好似暗示讀者就係智障人士咁......

淋病月蛾都唔識啦，連入閘都識

唔想俾個八達通都唔識用既弱智管香港

50後不懂搭地鐵， 顧問：多往堅尼地城站練習